有無人覺得死好可怕？

每當諗起死個刻，好似熄左電視咁，漆黑一片，再無任何觸感，無任何想法。我好驚，因為會好寂寞，因為就要永遠對住一片無聲既黑暗。每次諗到一到心入面都好辛苦，好難呼吸，眼淚就接住而黎，眼見親人越黎越老就會驚佢地要去面對依一切。死好可怕。依家每日開始都會有依種感覺，好驚。

你未試過訓覺？

係人都怕死咖啦，話唔怕個啲先on9

臨瞓前都有驚呀 唔係怕醒唔到 係覺得無夢個段時間好恐怖

我唔驚死
驚人地死

我知呀 但想減輕依個想法 唔想佢繼續嚴重落去

唔怕
死唔去先可怕 或者係 周邊啲人圍住你嚟逐個死 先可怕

我都有同感，好驚死，特別係深夜mode開左d眼淚停唔到
ps巴

我已經感受緊

點解你會知死果時係咁
就算係咁你都無思想無感覺無腦，唔驚

命運已經安排左你幾時死 睇住身邊屋企人朋友死離開你個下仲可怕仲驚

我都驚呀 我諗其中一個原因因爲我好怕寂莫

我有次大病然後暈左，暈左醒返係救護車，又暈又醒之後係醫院。諗返起個種感覺就會⋯

你係暈左唔係死左嘛
不過你有咁既經驗會驚都好正常

我唔怕死, 就算同我講明天就要死我都冇感覺,

死亡可能只係一個新既開始, 冇野好怕

唔怕 有得死想快D死

諗下劉備同曹操打仗
再到清朝滅亡
呢段時間你有咩意識死咗咪一樣咁囉

唔怕死但想個過程舒服D

死後都只不過係返去未出世前嘅狀態，所有野對我哋嚟講已經無意義

只係換左個載體
你靈魂唔會死

唔驚
但好驚重要既人走先過自己

試過返工無啦啦禁開張相會睇到喊
同埋非常之掛住佢

由細細個已好驚，晚晚驚到喊，到而家我個女6歲，晚晚臨訓前都話唔想死，我都唔知點開解佢，因為我自己都好驚

自己唔怕死
但好怕屋企人同朋友走
有時夜晚諗諗下都會忍唔住喊
成日都好不安好焦慮

覺
但有時好想自己證實有冇靈魂存在又唔怕

我都係呀 希望死左靈魂會留係到

如果真係有就唔怕死 係怕痛姐